【即時】金鐘站已封，銅鑼灣站多狗

金鐘站已封，
過百警車進入深水埗
銅鑼灣站多狗

教你在中國燃點革命。中國人，你用廣東話同佢講你要「自由」，因為不關他們的事，他們首先會批判你勾結外國。要讓他們意識到一件事：他們自身不自由。
- 李志 《人民不需要自由》，被內地封殺而紅。
千語萬言不如傳播一首歌